戒煙互助，支持，分享

食左 20幾年煙，十年前戒過一次 , 但1年後再次食返

最近發現身體差左，決心再戒多一次

但發覺今次難度高左好多，今日，第四日出現後遺症 勁左好多

頭暈，頭痛，集中唔到，口味改變，嘔心感覺，好易累，成日想訓

要不食好多甜野，先可以舒緩下

大家戒煙 又有乜心得？ 有乜難？ 大家互助支持下

今日第五日， 感覺都係差唔多

頭好暈，好難集中精神

加油啊 巴

支持呀點樣都要戒咗佢ah 幾時戒都好 總之戒咗個mortality rate就會跌㗎啦
利申:喺醫院見到好多阿伯COPD 同佢地拍痰見到佢哋真係好辛苦

第六日

好似無之前咁頭暈，但出現喉嚨乾，喉嚨痕，簡中會有咳，有淡

要多飲水

食咗廿幾年會唔會好難戒
加油巴打，為咗你嘅健康着想

等車時, 冇野做時, 去飲野時都好想食煙
食左5年, 戒左2日, 不過一直唔承認自己有煙癮
加油呀巴打

唔好放棄啊! 堅持落去就冇事

食支煙支持你

點點燈先啦老同

唔覺唔覺已經食左十年
最長一次戒過一個月
巴打有無試戒煙貼

戒左兩個月 聞到就想嘔，
由真煙到去食iqos 都已經唔想食真煙
一日把心一橫掉哂啲機同煙蛋

食左十幾年, 想戒
加油巴打

食左廿年煙個肺係咁

無用戒煙貼

第 7 日

感覺不錯，之前既後遺症都慢慢減輕或消失

身邊有人食煙，都無想食既意欲

聞到煙味覺得好臭

相信今次戒煙應該會成功！

用啦
我爸爸食左40年煙 佢都戒到
你都得架

巴打加油，我分享下我經驗:
2018年9月1日買咗電子煙，唔係煙草果種，係VAPE，食冇丁煙油，頭一個星期係最難頂，跟住頭一個月慢慢開始習慣VAPE，到第二個月開始VAPE都少食，跟住到目前已經VAPE都冇食，但有時候非常失落時會有念頭想食下，所以keep住部VAPE機，最多食2啖，共勉之